#TERMUX-LOGIN
MEMBUAT SECURITY SISTEM PADA TERMUX

CARA INSTALASI:
1.pkg install python2
2.python2 setup.py
3.sistem akan menginstall sendiri
4.masukkan username dan password yang diinginkan
5.selesai, silahkan buka tab baru/ketik login di terminal anda
*catatan: sistem masih memiliki kekurangan/bug silahkan kritik dan saran